覺唔覺得唔識打j既人好廢

老實講 打j代表一個小朋友長大成人 成熟嘅人會打j 而小朋友就唔識打 或者只能夠玩手指 而唔識打嘅大人 根本都唔成熟 j都唔識打 點出嚟社會立身處世

費事利申喇 自己打咗5年j

正常9歲識打J
樓主打左5年
所以得14歲？

樓主有冇讀過大學 抄人橋起碼都落credit啦

Btw岩岩check左turnitin 你plagiarism 99%

冇錯
唔利申喇 讀左城大8年